前線指揮官準撚備著草未？

覺得唔憤氣，就爆大鑊啦
今鋪我撐你

笑撚到gapgap聲

要講英文, 可能一哥cant find the right word, 射左